[56K網民] 有冇剛剛開始興INTERNET已開始上網的骨灰級網民?

個陣要用電話線上網(上佐網就聽唔到電話)，又要比PNETS, 後來用大學的上網ACCOUNT未, 在繁忙時要重打99次都未必上到網. 一聽到駁搏上網聲就好興奮了!

仲記得個時要用電話線上網

用名氣佳

其實舊時高登都成日體驗到56k時代

因為reload好慢?

嗰個年代用icq send file 好慢好慢.....download 一首3mb 幾的mp3, 都好似要等好耐好耐,

如果沒有繼存的software , 最好斷線真係想喊出嚟~

未有internet前生已經有bbs, 28.8k modem打去人地ftp download野, 呢個先係等一代既internet, 香港80年代已經有人咁玩.

當年世嘉都有出modem可以對戰, 但第一次要打idd去日本登記

用33.6k modem

冇用過, 反而用個sony竹的so-net

好早喎, 嗰陣一個modem都好貴~~~

細個用撥號上網

果時上日本數碼暴龍網記得5分體先係load到10%圖

有人打電話黎會cut線

當年用過金網專線通56K
連線玩aoe 一有人打電話黎真係屌一聲

冇經歷個bbs 呢個. 聽就聽得多. 真係唔知要打去人地ftp 到download. 只記得後期少少在newsgroup download. 成日話must mirror.. 等人地比ftp pw download, 再鏡比人..咁一直傳落去

手提電話 9.66k modem 都用過
Btw 消防處調派系統仲用緊

有電入斷線真係啤啤聲...

有冇上過zone 玩. d 人好誇張. 9分鐘升age...

真係冇聽過9.66k 喎. 之前聽都係28.8k.....

乜而家仲有用咁誇?

香港同台灣果時走得好前, newsgroup年代比今日仲好玩得多, 4仔死人相咩都有人share, cp呢d更加唔洗講, 連反23條newsgroup先係最大功勞, 日日過萬條reply

以前落後地區, 無電話線可以用walkie連 modem去連網

人類為左上網真係咩都做得出

同3home 好多谷. 好精彩的年代...

咁有冇人玩過網上城巿 cybercity ? 寫佐篇回憶文...

個陣上親網. 第一時間開icq, 第二時間就入CC

HKNet 免pent

3home已經係尾聲啦, 最勁緊係hk.開頭既new group. 仲有當年isp 完全無security, 你telnet去連入isp, 可以睇晒user name, 随時撞中password

個時用中學生plan